朗豪坊通天梯案控方倡廣東話審 中國人用母語作供

代表控方的高級助理刑事檢控專員萬德豪指「中國人講廣東話，用母語作供問題不大」

唔洗升lu